點解咁多人叫G 沉船

身邊朋友差唔多個個都試過好多叫左十幾年G，有無高手解釋下

溝女屌係買難受
叫雞係享受
點同呢
佢地淨係唔明唔好信在野黨個道理